（多圖）覺唔覺mirror成員好多都同人撞樣？

lokman

alton

stanley

ian

tiger

anson kong

anson lo

姜濤&kathy仔
anson lo&爆璇

Ak 邊到似

痴嗱線....搵一個似都冇

姜濤同阿jer我本命 唔想拎佢地黎玩膠
所以skip左

起碼lm alton stanley真心似喎

少似啦

Ian 似

仲要兩個都係男團主唱+作曲擔當

Ak個個冇一忽似喎

又真係幾似

Jer喺咪林宥嘉

姜濤

唔似啵依個又

屌你咩 唔比埋原圖撚知邊個打邊個咩

氣質上幾似姜濤

求名

完全唔似

seventeen woozi
tiger果個係同團既vernon 美韓混血兒黎

無edan

唔知mirror係邊個
但上邊無一個似樣

唔知係邊個你又點知似唔似樣

edan jeremy個樣好特別
好難搵到似樣

屌你 自己無知唔識就返出去啦

真心似alton wo 點解會話唔似

驗眼啦柒頭皮

唔好引我笑

冇一個似

Anson Lo

TT

AK邊撚度似

而家d人都係泡狗咁既樣同頭架啦

Jeremy似唔似李大輝

呢啲post唔出原圖，同無圖post有乜分別

佢係咪以為講緊上面堆人似樣

點會唔記得，佢真心靚仔囉

快啲比機會佢拍劇啦

佢係咪都35了？
真係慘 分分鐘自己做返dancer仲搵得多
又靚仔又識做戲 唔明點解冇嘢俾佢做

AK似劉馬車多啲

Anson Lo=陳葦璇

屌你啦

姜濤勁似張賢勝由其是呢個look

Lokman個樣抄關智斌

姜b似吳君如呀

Search完覺得星3個vincent仲似

最靚仔 但唱歌好似唔得
同埋年紀最大

anson lo唔係同馮素波撞樣架咩

Tiger幾似

ANSON LO

馮素波

咪係囉
Anson lo係似爆旋囉

呢個咩烏雞勁樣衰

其他成員都勉強有啲形/神少少似，但ak嗰個無忽似喎

好靚仔

樓主面盲

睇相睇到笑咗

Frankie似阿Lu

建議樓主驗眼
無一個似

tiger邊度似vernon。。。。
vernon靚仔好多囉好冇。。

覺得Frankie有啲似林志穎

我駛唔駛驗眼？

以前無線奀茄陳少邦，同林峰同期，參加過yes校草，同屆冠軍係袁偉豪。

樓主 你對眼無事呀嘛？

勁格硬
R水吹都唔係咁呀ching

髮型似

真雖然我幾中意老虎仔
但係點同vernon比

我成日覺得jer 同山崎賢人好似

唔洗
因為Frankie真係幾靚仔同埋都好童顏呀

成日都覺得呀jer stylist 好勁 一個素人可以執到咁順眼

都係柒樣

Stanley係都係攞杜汶澤出嚟比啦

頂你 我賢人bb世界第一

呢種樣先正啊 無害樣
而且佢性格又乖又溫和
搵男朋友一定搵呢type

佢行日系呢個決定勁撚醒

似呢個架仔

其實幾岩佢 同埋佢呢代都係日系文化長大架啦

mirror平均顏值算係咁嫁啦
真心講成團真係得tiger jeremy alton三個比較差 其餘個個都可以做門面
反而你睇下韓國d男團 成團得3-4個係好樣

似193

邊撚到似呀屌你老母

我fd話姜似易烊千璽 你點睇？
利申：完全唔覺似 姜好樣好多

下 乜韓國唔係sell開有料又有樣既咩

唔知咁講會唔會比人鬧 但我真心覺得bts冇一個可以稱得上靚仔
某幾個直頭可以話係樣衰

Alton似崔振赫

係似到仆街

頂

anson lo

Tiger

覺得anson lo好似以前日本winds個主音
尤其笑嗰陣

都係前排有人講起先識呢個人...

賢人都柒？

笑咗

呢張似

呢個似好多

一開始就覺得似

Alton似TT

皮皮靚仔好多

agger完全唔似 成個神韻都唔同

呢個真係似

你係咪唔知劉馬車個樣係點

撞曬

jeremy?! 你想講啊Jer啊嘛

點解可以無呢張j圖

Alton個笑樣似共國個rapper Tizzy

姜濤ian 我頂唔緊

AK 似劉馬車

似魏俊傑
都係老泥mk發脹個種

覺得Frankie似歐瑞偉

AK fail

好似

慶太
當年好紅

咁都可以見到鄭松泰

可惜唔夠高大

感覺Frankie應該係性格幾好 又好nice果啲
唔似得AK咁串柒柒

阿jer水刑個look完全可以做門面擔當

frankie衰在個人太冇特點 好難捧
其實都真心覺得團入面佢同alton tiger都幾冇定位
其他個個都有個人特色

Tiger係男排女將表現好好
個角色好討好

但本身個人唔掂
冇樣野特別sharp
連性格都輸
平時睇佢地做綜藝真係佢同frankie最悶

笑到仆街，此帖必火

呢個最似笑到停唔撚到

認同 唔知點解lu有陣亞視味

又姜乜姜乜, 勁煩

邊忽似 人地靚仔好多

臉盲證？

第一睇電視見到tiger就覺得勁似Vernon

唔好咁話老虎仔啦 佢其實跳舞好突出 睇mv一大班人中間一眼就見到佢 做戲嚟講佢係mirror入面算係比較好 但性格真係唔啱做藝人

山田涼介輸身高

Anson Lo 余宜發

其實你知唔知mirror中文解咩

扁嘴edan Ian 高潮眼神

覺得兒登有啲似朴海鎮

呀契係跳舞擔當

Lokman啲五官好靚

Edan好似雪姨

Anson Kong 好撚慘

頭文字t

啱啊 全部有眼耳口鼻 好撚似

啊jer好有氣質

呢張好樣衰LOL
呢2張好D

個個都好似弱智咁

Alton都唔差喎
呀jer差d

唔好拉我edanbb同條人渣比

雪姨就似郭政鴻

淨係識健身嘅Stanley Alton

似呢個多啲

Frankie得滴眼淚100分

兩個都靚仔

Anson Kong Jeremy 跳唱自己諗

咁樣抬高自己粒仔踩人好咩
自己粒仔唔想玩膠就玩其他人
真係勁

性格都輸
真心想問輸啲咩
輸在太佛
每個人都唔同
你可以唔鐘意但唔好咁樣詆毁人
樓主主呢啲引戰文黎個喎
係咪虎仔好蝦啲

當年中學紅到仆街
個個女同學買w-inds.啲碟

tiger係似 Harry Styles

原來唔係得我覺得anson lo似爆旋

Edan

唔計政見
TT幾靚仔

我啲Fd迷din

我老派D，迷V6

我都覺 眼鼻勁似

笑撚死

Tiger太沉默 啊jer又唔跳得

開po講撞樣 唔比埋對比圖你開黎把撚咩，咁大個人仲戇鳩鳩咁，冇圖我話你個戇鳩賤種似糖氏綜合都得啦

成日覺得姜濤似夜神月

阿lu真係好可惜

山崎賢人邊撚度柒
柳柳越嚟越正

Same

無謂踩低其他人嘅推捧自己推
乖乖地J返自己推唔得咩

edan

邊度似？

之前睇唔知邊個ig post話佢似

TT都有政見？

其實係似 我嘗試唔睇字齋睇相 估樓主想講邊個成員 全部估中晒

淨係拎今次隻碟啲相黎睇都唔覺得老虎係比較差

你自己唔中意/冇留意就冇定位？
老虎講嘢冇懶音又清晰
做過導演拍過劇拍過戲
跳舞又有自己style
年紀輕輕但諗野成熟 夠曬反差
呢啲唔係特色？

edan 中學哥陣靚仔好多夠mk

似wo
依家ak塊面肥到個方包咁

第一季已經覺得佢地好似
完全唔明點解frankie入到 呀lu會入唔到
佢地可以做個組合
一個主唱一個主跳

Anson kong

其實係啲動作神韻同個look似
樣就唔似嘅

佢第一次出場個樣真係成個呀叔咁
竟然可以執到覺得佢好可愛
不過佢最近個髮型好肉酸

究竟佢哋兩個幾時有機會合體

不過佢真係好堅持要中分

阿lu入唔到haydan入到真係有d神奇

終於有明我既人

對唔住
真心唔係想踩
我講還講 但總體黎講都係支持12個人既mirror
只係討論開先講下咁
的確老虎仔係有自己長處 係我唔好

多謝你

我要幫tt講句公道話
我之前無聊得濟走去睇下d大陸藝人微博，睇吓邊個係仆街小粉紅
而我發現tt jonyj都係冇發過任何撐警、71國慶、護旗手、台灣屬於中國既post
唯一係jonyj出過一個傳國豪既post，但個post都只係話怎麼會這樣？希望盡快康復
完全冇批判示威者或者反送中示威

對唔住 我會反省

柳柳

係 真係太內向
綜藝感輸蝕

對唔住 我唔再講

對唔住

seventeen woozi

自膠 10月1先岩
成日撈亂左呢兩日

D圖好好笑

覺得edan 個樣似王大陸

咁樣睇兒登女靚過雪姨

雪姨成隻河馬咁
兒登咁靚仔點似佢

就係想睇呢個
第一次睇笑到仆街

我都覺

我係主舞，唔好屈我其仔野

我有諗過出edan王大陸
但眼唔似
嘴係似既

Mirror好柒

氣質虎

以Tiger個樣嚟講 係mirror係頭幾位啦

AK

佢唱歌真係搞唔掂 唔出聲就ok

仲有益達駱駝

係咪頭幾位唔敢講
但老虎仔真係好有內涵同修養
知道自己想做乜，默默耕耘，
老虎仔絕對係好嘢嚟

Tiger 寶井秀人

Hyde太靚女喇
虎冇咁靚

同意
佢而家先21歲
好期待虎仔嘅發展

唔係想踩tiger
不過你呢個point唔太成立喎
年齡真係唔代表d咩
好多artists直頭童星出道添
最後都收哂皮
我們不如講返其他point啦

成班mk仔，好無星味

Frankie跳舞好睇
個樣靚靚仔仔
笑起上黎又charm
推佢拍多啲劇 攞曝光率
都應該多廣告商揾佢呀

請問要咩性格先可以做藝人？
你又知佢幾多？

我都覺frankie岩拍戲
個樣係演員樣

講真 一係好似姜濤咁靚仔
一係好似jer ian咁有實力
一係好似stanley edan咁有綜藝感
如果各方面都唔夠突出咪好難突圍

利申：唔係話得jer ian有實力
只係講相對黎講佢地兩個最出

仲有芝麻街個Bert

王喜

有啲角度真係幾似

但講樣贏九條街

你講牙jer 性格又乖又溫和?